點解連登仔一有咩事就話要封酒吧

但又覺得唔使封gym，戲院K房

封你老母咩封

連登仔封棺啦

小小都驚

細蚊仔唔飲酒嘛

佢地大部分一係未夠秤 一係就門都唔出嘅冷氣毒撚 封酒吧影響唔到佢地 咪叫人封囉
難為班黃酒吧變撚哂condom

班毒撚成世人都唔知有冇落過一次酒吧

隨時未分清酒吧同埋disco

黃酒吧就變晒condom ，但繼續吹奏David

毒撚唔飲酒🤣🤣

點分？

做gym可以戴住口罩做gym
飲野可唔可可以戴住口罩飲

信袁國勇都係傻閪

其實我都唔明

玫瑰狗去開食女個D

餐廳呢

佢地同林鄭一樣諗法
飲左酒會導致更親密行為

咁禁止埋堂食囉，唔好淨係封酒吧

同林鄭諗法一樣
覺得全部去酒吧嘅人都會有親密行為

連登仔屌緊林鄭嘅時候就已經俾人洗埋腦

咁冇分別

香港人係咁屌封堂食d人要係街食飯好慘呀嘛

防疫係咁㗎啦，即係自己唔去嘅就可以封咗佢？

成個po都係pr block曬

封佢地屋企道門

連登仔毒撚多夠唔飲酒

樓主要比人話五毛了 原因係講事實